城大同學仔你跌左野

沉日有位城大同學仔跌左銀包
我同個伯伯執左
伯伯即日幫你交還左去校務處
但因為關左就交左去保安部失物認領處

（我有報上tg大消物但冇人搵我）

下次唔該用腰包喇

push